我服務過社會 我可以殺人了

吸過毒犯左法就可以跪頸跪死佢
入過空軍就可以爆門入國會大廈

突然好想時事台手joke鍵國睇下佢地掌權
好想玩玩了

佢地呢幾日個腦係咪大爆炸啦
咁撚on9既野都講得出

樓主用iPhone 美國差佢一個美藉身份

唔係呢幾日既事

係指佢地係好多野發生既日子
個腦好爆炸咁 run唔到

Hang能左機

平時都short short地
到係好多野發生既日子 就直情run唔到

我係美國做過洗碗 都服務過社會

張圖講得冇錯

岩 個國會警察應該等佢爆門之後搵張櫈比佢坐低了解下佢地動機先

應該比佢哋入去一齊開會

坐低圍圈小組討論比較好

香港爆立法會果班都抵死

戇鳩 一個有犯罪前科拒捕之後誤殺
一個係比人槍殺
你咁講衝立會果班手足都應該要槍殺啦
又一個以為同cctoy唱反調=有道理既免費5毛

敖卓軒/邵嵐：殺得好！thank you capitol police，快啲黎埋香港殺侵粉黑暴！

show blocked user 你點知的
又一隻0。5 or 白卡佬 block

被泰國差佬打
被白俄羅斯差佬打嗰啲都係抵撚死
所以梁天琦期都係抵撚死喇屌

免費仲係唔係五毛？
所以咪話香港警察其實勁仁慈讓埋立法會個場比人玩

WFC死P牌狗

再可怕啲的地方係，佢呢個留言竟然正評多啲，但係你個留言竟然唔係.....

姐係話你低賤過5毛囉傻閪
仲以為自己好撚有point？駁嘴
仁慈你老母閪呀 快撚啲襯地淋啦
死傻閪

時事台係 Pound boy 成員，拉！

秒撚到你勁嬲 死傻仔
走出黎柒

點夠你柒呀 幫黑警洗白既死傻閪免費5毛狗

你地幫CCtoy免費洗白又蠢又賤

屌你老母死全家啦仆街

收皮啦傻閪
以為下下同cctoy唱反調就有人同你含？
幫差佬洗白就死撚開啦柒頭

樓主條傻閪真係賤撚過五毛
人哋收錢做網軍佢就免費做
仲要黎波台R FD諗住有人幫

佢波台的

未見過佢

你收開錢咁巴閉

唔係掛
吉清好舊嘅波台狗黎

佢地話事我即刻移民

個班鬼黎

佢地話唔到事呢度先做到宜居城市

同果兩件一樣一併當鬼處理

係度吠幫時事台主人奶屎忽

戇鳩 一個有犯罪前科拒捕之後誤殺
一個係比人槍殺
你咁講衝立會果班手足都應該要槍殺啦

咁佢又冇講錯
需唔需要用到槍係問題

一人小句啦
請珍惜波台這個家

入面成堆國會議員呀 美國人人有槍 點知你想點

美國議員仲要係時事台日日吹奏既民主國家呀
個撚個唔同意執政黨就爆門入去 咁選黎托咩
他日共和黨再當選 又到民主黨爆門入去？

你呢套落香港抗爭到都啱用架啦
我簡單問你
你係唔係覺得香港警察幾次開槍係合理

你都未講美國開槍為何唔岩

高登波台屌cctoy果陣你都未撚註冊啦
扮乜撚野老屎忽呀

同埋我重點係講時事台條友話愛國服務過卻被槍殺
Blm 條友就抵死

收撚皮啦 而家比人圍屌無波台友幫就縮
頭先幫黑警洗白唔係聲大大好撚有point咁款架咩

點解我要答你呢
而家個舉證責任喺你到喎
我冇話佢一定啱定唔啱
而家質疑緊你點解覺得佢啱

嘈黎都多餘
善用block及不推文回覆

點解我又要離題去答你

因為我哋會用腦
唔同你哋齋識block

咁都叫圍屌笑到我

我拎樣類比嘢出嚟問你
你就話離題

樓主我淨係想問下，個前空軍殺咗人？

答唔到咪收皮囉你
點呀 美國警察黑唔黑？
而家邊個係執政黨？

面皮厚撚過李家超

無呀

咁你個topic係咩2c。。。

上個網講野似你咁嬲咩

咁你即係講緊事實台雙標定應該槍殺呀

同埋你張圖個樓主都係講緊班美國佬雙重標準姐
我又唔見佢話條黑人抵死

傻鳩睇返我係哩個post第一個comment啦
幫黑警洗白既免費5毛 你快撚啲死返去幫老母執骨啦
波台唔撚啱你玩架傻閪

所以話你真係廢柴傻閪
上波台屌下老母都叫嬲
見到傻閪藍絲咪屌下囉

哩句真

服務過社會就做咩都得

戇9

今次幫唔落
首先，個樓主係講美國啲人double standard
有案底黑人拒捕俾人殺，之後俾media包裝成為人權鬥士，相反，位前空軍就俾人話殺得好，抵殺。

如果要公平咁兩個都deserve返應有嘅尊重而唔係好似而家咁一嚟就話個女人係暴徒所以抵殺。

第二，佢衝入國會入面有議員，係要保護佢哋但都唔係射頸/頭啦下話

cctoy係好on9同充斥著睇黃content farm就覺得自己好有政治智慧嘅傻閪但唔係盲反

唔想屌你不過你諗下而家呢個情況係咪對個前空軍唔公平先

戇鳩樓主以為處處同cc台唱反調就有人撐

邊個話做咩都得
你似重度

一黎需唔需要用槍去制服，二黎就算要都唔需要射致命部位啦

醫生話我輕度咋

所以你應該反佢唔唔尊重黑人多過衝入國會嘅人